陰部有異味

小弟近幾日陰部有臭味 陰囊黏黏地 同埋好熱 但明明每日都有洗 無性行為 唔知各位把打有無試過？（不安中）

小弟

浸下冰水

真係有用？

你個陰部係人工嫁？

春袋潮濕？

想聞

買個吸濕大苯象放入春袋除濕先

冇圖點傾呀

切左就冇味。

簡稱:濕鳩

笑到我

死基佬